# README #

Prueba Zinobe

Para este proyecto se requiere json-server, se ejecutó en el puerto 4000 para realizar las pruebas.

Este proyecto crea usuarios, al solicitar un monto, el sistema valida si se aprueba o no la solicitud, se muestran los usuarios registrados, aprobados, rechazados y pendientes por pagar.